西班牙都踢到咁 仲想加泰獨立？

若果係加泰輸左啦

碧基累撚死人

加泰狗累死我地西班牙人

係

你唔俾我獨立, 我都唔俾你嬴

好 攬炒算

Dllm

？

講撚左